其實點解霍啟剛會娶郭晶晶

郭晶晶個樣真係好大陸
仲要係似係農村人
塊面又大

唔明+1, 佢依D 二世祖要揀靚女話都無咁易

唔通係真愛?

唔通人地身懷名器又要話比你知咩

我都咁諗，事實上霍啟剛個樣都唔差，點解係都要揀個農村樣

第一張郭晶晶幾高

佢阿爺(霍英東) 鍾意啊

條女身型好,體格好

生下一代一定體形肯定好
至於樣, 如果唔夠靚既可以執下

梁思浩

娶國寶有so

個樣似韓國人多過中國人

支那女人黎講又樣衰又冇波

係愛啊哈利

人地有錢人用運動員基因黎配種等下一代可以有強壯身體嗟

政治婚姻

你估蔡加敏有得選

鄭希怡

其實唔太差

可能係梁思浩fans

霍個樣似猩猩

好襯

咪撚就係，人地講緊係家族性億億聲o既利益層面，你班傻西點會明。

幾多富豪幕前哂恩愛，背後有哂門路食model . 其中最笑話係除紙皮，生埋幾件追仔機器，恨到啦咪又係有鏡頭就份下野，佢條老出面o的女多到數唔哂。

郭晶晶有乜唔好？？淨係係奥運攞個唔少牌都秒殺啲明星仔啦當然，講樣貌身材肯定唔夠好多明星model黎，但有錢佬要搵靚女有幾難？而家係講結婚，你估拍散拖/包女人呀？唔通好似國貨城咁有眼無珠咩

佢當日個教練一定好有成功感

屌

佢又唔係中共官員
何來有億億聲利益

出街撞過
佢地兩個d 態度又真愛feel 既

你而家就話柒姐
以前大家都大中華膠
個期郭晶晶最紅 又拎牌威到盡
份份傳媒都寫跳水女神 溝到佢不知幾威

第二張成個蔣麗雲咁

霍啟剛右邊膊頭墊咗啲咩

擺明係個石像黎
小心好好保護眼睛 不要讓它惡化

見返霍生 真人好謙謙君子無乜架子 有禮貌
又唔似果啲富豪咁財大氣粗

向支共表忠

可能貪口郭晶晶視力唔好

奧運有牌個閪香啲
定好屌啲

好明顯係有條石柱係佢後面盲？

以前好似睇過霍訪問話郭由識到結婚都冇貪圖過佢嘅錢

2004果時勁多人當佢女神 當年小學雞，個個都話佢好靚

講外表大陸的確有大把比佢優秀

樓主啲評語十足十啲八十年代啲劇口吻

點都好過西女人

國家有任務比佢

對霍家黎講, 同一般既港女三步不出閨門比郭晶晶既基因好好多

總係要有你呢啲on9仔衝出黎柒
奥運冠軍係郭晶晶既一大賣點，你隨便會係街執到個奧運冠軍番黎？拎牌代表既係佢堅毅，踏實，沉穩同有實力，試問呢幾樣野有幾多人有呀 拎獎更多係反映佢個人既性格特質，不過你呢啲人唔會明嫁喇
娶隻范冰冰個類就唔方笑死人囉靠個閪上位，有好多野唔係淨係講樣貌身材嫁柒頭

國寶WO
國家仲唔比多D任務你

咁大地真係支那人丫嗎 有支那味好正常丫

狗也不

郭晶晶都算係咁，黎左香港後至少佢都會學廣東話。

吸粉無數

霍家係大陸都唔知幾有地位
冷戰期間打既韓戰越戰基本上中國都係與整個聯合國為敵，日用品、戰略用品同埋能源既供應基本上俾美國佬同佢既盟國封鎖晒，就係靠霍家玩走私走貨上大陸

嘆老霍都唔係好樣姐，咪襯到絕囉

冇錯，二世祖黎講佢同佢細路都算 nice 同冇架子，見到人都會主動打招呼。

威

之前有報導話佢勁慳家，同埋二世祖之中，佢都算低調 好似無咩錢tim

我指晶晶唔會為佢帶來億億聲利益

佢老豆當年同英政府 美國佬作哂對
係最早投共果班人來
佢老豆比英國佬針到死死下架

國家運動員，等同中共嫁女
背後意思就係同霍家講，「我以前睇重你枱戲，今後都一樣繼續睇」

樓主係咪會覺得國貨城揀得好？

佢本身拍廣場都有好幾億身家，克苦耐勞
點解娶唔過？

好似無心法師

霍英東講明大房大仔霍震霆係專注發展體育
娶個有關係脈絡都好正常
黃有龍都係靠趙薇先搭上馬云啦

娶妻娶賢，納妾納色

但佢地個仔幾靚仔 個樣鬼鬼地
郭晶晶同人溝通講英文 幾流利

利申 佢個仔翻過我做嗰間playgroup

支那妹識做戲,支那妹唔貪錢搵鬼信

郭晶晶睇落似係幾純幾溫柔體貼果type，娶返屋企唔錯吖

做老婆嘅搵個乖嘅乾淨處女，唔反抗鐘意點玩都得

玩果d就靚嘅大波腳長 ！

唔係咩，最緊要有錢

霍啟剛唔係話好愛好鍾意郭晶晶咩
仲拆散人先可以同到郭晶晶一齊

又平又聽話

下
奧運金牌基因
你識條鐵

出去屌西唔通又登報話你知咩

促球隊組全華班 禁用外國球員

霍英東熱愛足球， 亦擔任過相關職位：1974至78年間曾任亞足聯副會長，東亞足球協會稱他為「香港體育界的權威人物」、1970至97年間，擔任香港足總會長達27年，卸任後也尚能發揮「餘溫」。多年以來他出錢出力，今天的省港盃便是由他一手創辦。然而，港足當年由盛轉衰，他卻無可避免地要負上一定責任。

因為身家豐厚和強大政治背景，霍在足總的地位相當高。可以說，在1970-97年間，足總的最高權力皆為他所掌握，其時的管理層因此多為左派人士，並以他為首。

在霍上任足總會長之初，適逢精工冒起，大肆招兵買馬，欲作為一番。隨年月過去，眼見黃創山有充足資本將球隊日益壯大，橫掃港甲各項冠軍，後來又多了寶路華出現，霍開始擔心左派球隊的競爭力。那時，我們的「阿爺」經濟尚未起飛，那像今日般有這麼多錢去支持「黨友」？韓戰期間，歐洲對中國實施禁運，還是靠霍英東冒險調動私人船隊，將物資從香港偷運至內地，解放軍才得以與美軍爭一日之長短。左派球隊資源匱乏，但霍也畢竟是個生意人，很難單因為球隊之間的競爭（實為政治角力），便傾注自己的財產，注資在「友隊」上。再說，他身為足總會長，要直接幫助這些球隊，難免會失之偏頗，招人話柄。

於是，他和其他的足總管理層，便想了個好辦法。與對手抗衡，不一定要增強自己的實力──從行政手段上打擊對手，同樣能夠拉近雙方之間的距離。原本不持政見，保持中立的兩支球隊，就此成了被足總打壓的對象。據1983年7月29日《大公報》，時任足總副會長鍾逸傑稱，希望在兩年後，將香港的外藉球員數目減至零。他謂，香港是華人地方，不能讓外藉球員的上陣機會，比本土球員要多。其實，明眼人一看便知道，這番話是衝著精工和寶路華而來。各大報章和球迷，都知道「愉園和海蜂一直是該政策的支持方」，而且「精工和寶路華將很大影響」。

據1984年6月8 日《大公報》報導，足總通過了「註三出三」政策，從84-85球季開始，外援數字減至註冊三個、出場三個，85-86季限為「註二出二」，86-87球季開始，所有球隊強迫性組全華班，一併禁用外援球員。

「註三出三」在會議中通過後，黃創保翌日便毅然解散寶路華。當時，港甲頓時痛失一支強隊，球迷無不連嘆可惜，唯視它為眼中釘的「左隊」則大聲叫好。86-87球季，所有球隊不能再有外援球員。黃創山不甘屈服於這種迂腐的制度下，同時覺得香港足球已沒有希望，發展走勢即將走下坡，再「攪波」既沒意思，更會虧本，便在86年季後將精工解散，胡國雄亦隨之退休。

這以後，香港足運發展雖未至於急劇萎縮，但的而且確已開始衰退，逐步踏入長達近二十年的低谷期，至近年各界有心人士的努力下，才稍再見起色。

（當年，政策列明85-86球季為「註二出二」，但後來更改為「註三出三」。另外，至89-90球季，全華班制度在不討好的情況下，終告取消。）

棄外援賽事質素降 球迷不捧場終告衰退

環觀世界各地足運發展成功的地方（或國家），歐洲或者太遠，單計日職和K聯賽（南韓甲組），也沒有所謂全面禁止外援球員的政策。莫論足運，一個社會想要進步，也必先要做到多元文化，和諧共融，不同的相互之間，才能夠產生相撞、衝擊，從而引出新思維。不然，怎麼美職會有碧咸、亨利，日職會有白必圖、薛高、龍格堡，各歐洲球隊又會出現不同國藉的球員？所以說，當年港足一蕨不振，實在與全華班政策有莫大牽連。

80年代開始，香港球迷已開始接觸高水平的歐洲足球，但卻沒有因此而將本地波遺忘掉。箇中原因在於，精工和寶路華外援眾多，實力強橫，其他球隊為求競爭，只好力求上進，加強隊伍實力，使港甲精彩非常。加上黃創山、創保二人常邀外隊來港踢表演賽，自然留得住球迷的心。

自從全華班實施後，本地波的高質素球員數量急降，買少見少。歐洲的足運始終相對要發達，單靠華人組成的聯賽，質量和觀賞性自然大減，也就留不住球迷和觀眾，遂紛紛轉看英國、德國等歐洲波。在缺乏支持和資源的情況下，香港足運陷入了前所未有的難關。

我真係多謝佢冚家
btw有冇人有晶晶嘅跳水相
黑白嗰隻

仲有梁錦松娶伏明霞
其實仲有幾多類似case都勁唔明
張怡寧好似嫁咗畀個新移民有錢老公
有冇政治大師解下話

佢自己本身同霍比當然唔有錢
但以佢知名度 一定夠餘下半生

佢唔係其他咩省級冠軍 係連續兩屆奧運、運續五屆世錦賽單人冠軍

換句話說，係國寶黎

有冇俾領導上過

有錢人唔可以有真愛？

佢都幾難講
唔似明星上位 佢根本唔洗上位，反而領導靠佢上位

有錢當然揀個自己鍾意架啦

好似話佢地每月拎既錢其實唔多 所以佢地兩公婆要上d大陸綜藝節目度搵錢

又唔係特別靚 又出名

二乜尻世祖
有錢仔就有錢仔
二世祖帶貶義架大哥

好似河智苑

唔可以係真愛咩 人地要個伴侶

賣過嘢俾霍啓剛，真人好nice無架子，果陣讚佢真人靚仔過平時D報紙相，佢有D怕羞咁笑同講多謝。賣嘢成個過程佢都談吐溫文有禮，比好多二打六名人好好多。

郭晶晶會係處女？
田亮都屌過啦

田亮好似隱咗形咁

各花入各眼

當關係去到中央層面，override哂中下層班貪官時，就唔係錢唔錢咁簡單，要知道霍英東早已老去，之前留下o既關係都改朝换代，所謂人在人情在，下一代對下一代關係撚事，唔入定個一蚊跟機，之前幾巴閉都會早晚斷人脈的。

好似睇蘋果新聞下面d廢老留言

唔記得佢衰乜，所以比人河蟹左。

郭晶晶性格唔錯 又夠低調專心相夫教子
唔似甘比嗰啲要曬命
同埋以前有時間都係專心練水
性格同出身應該幾純

要做明星國家覺得佢不務正業？

跳水筋鬆 姿勢多

講中共嫁女嘅收皮啦好冇
以霍家係中國嘅勢力同關係要聯婚撚會娶郭晶晶
大撚把高官閨女霍家選擇
唔好唔記得中國歷來嘅奧運選手唔理有冇金牌都只係工具嚟
一退役就同中國冇任何關係

不過霍家呢步高嘅
暗示咗繼續同中國合作
同埋唔洗驚娶咗嗰將來可能個老豆被批鬥嘅高官女
唔會被逼要出手同俾人攻擊

何超蓮 超雲 超盈又係勁nice
根本呢啲真有錢人好有家教

睇完你咁講
紅字即刻就諗起最冇禮貌、談吐成個mk咁既二打六明星一定係Fishman lok

巴打去開咩場合

冇錯 呢啲真上等人就算本身心地唔好 係出面點都扮下野比你睇
不過我覺得佢地心地衰極都有限（最多諗下點爭身家啫 ）因為含住金鎖匙出世 食好住好 比我真係得撚閒去諗計害人

幾好樣呀我覺得 同埋唔係淨係得個樣啦

當年全中國 包括香港
都吹捧郭晶晶係奧運金牌女神
有世界級實力加樣同身材
娶到佢好撚威小學雞係唔會知
要玩MODEL明星一次性當叫雞無問題
帶出去見人 郭晶晶個CV啲明星雞邊有得比
隨時自己兄弟都屌過

唔撚明點解有人話佢靚,做雞都未必有人幫襯

老豆定呀爺呀？

嚴格來講佢唔係二世祖。

郭晶晶細細個就跳水應該冇讀幾多書
帶佢出入上流社會交際唔會失禮咩
btw返工招待過霍啟剛 份人幾nice
不過啲勁cheap嘅咖啡都飲到冇停
同場嘅何超琼 超鳳就掂都唔掂

郭晶晶點會失禮勁有霸氣
當年人地問佢嫁入豪門驚唔驚之類
佢話﹕豪門有好多 世界冠軍只有一個
呢啲女應對咁勁 帶出去唔怕俾人笑MK妹無學識

咪係，唔通啲雞就好識禮？
Btw就算唔識係屋企都學到識啦

做野見過郭晶晶
不知幾大方得體
對住我地呢d低級員工都唔該前唔該後
好有家教完全冇大牌同財大氣粗既感覺
對住佢自己小朋友係良母 eq好高
咁有錢都親自湊小朋友
唔會一味比工人湊

係唔buy娶大陸女人

郭晶晶樣唔算好差姐

全盛時期好撚索

郭晶晶以運動員定係大陸人身份嚟講都算有氣質同靚喎個人覺得

她在役的14年間，為中國跳水隊贏得31個世界冠軍，成為擁有最多世界冠軍銜頭的中國運動員

奧運+世錦

為左DNA就唔溝運動員
溝個IQ高又靚女既仲好

全世界都睇晒佢老婆粒lin

報導夠話蔡加讚成功須苦幹
佢搞嗰個菁英會就係富二代統戰組織囉

係，果時佢好似係幫red earth賣廣告
個撚個都話佢又靚，跳水準勁乜乜柒柒

唔畀人唔飲咖啡

agree

田亮同郭晶晶散咗之後，掛住拍廣告上節目拍劇賺錢，被人話疏於練習跳水，無盡運動員本份，而被踢走。之後就算做明星一來被封殺，二來無咗運動員光環，唔受歡迎

之前報紙話霍家比好少錢郭晶晶 唔知係咪
不過娶到郭晶晶同伏明霞呢啲國寶 真係威過娶李嘉欣架 佢地未結婚啲代言費好高 基本上退役上下節目都夠食

有錢人，靚果班女食完玩完就算架啦，點會娶入門